政府準備無後果咁無差別射殺市民！

兩單新聞夾埋黎睇，政府準備無後果咁無差別射殺市民。

If we group two news below as one, it means they are going to shot the citizens without any consequences.

警察隊員佐級協會譴責暴徒用汽油彈 警員或以實彈制止

盧偉聰勉警員：讓大家無後顧之憂履職務

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

用盡班警狗
去送死

快啲開槍

到時美國正式介入

大家快d 去twitter 話曬比人知！

乳搖再現

推推推

推